其實香港比較毒既男仔執一執都好樣過韓仔/亞州其他男仔好多

收撚皮啦你班死毒撚

照下鏡啦柒頭 隔離POST話香港男仔個樣唔差就衝哂入去比正評

都唔撚知醜

正評

屌你老味成班頭又唔梳 又多頭皮又多暗瘡既死毒撚

望到街邊D正常人GEL下頭又話MK 留陰又話人乸型 GEL起又話咩油頭好柒好扮野唔岩亞洲人

好心照撚下鏡啦仆街

其實一個人嘅外表做型好反映到佢嘅為人。
例如一個唔剪指甲同個頭好多油好多頭皮嘅人，佢對衛生咁唔著重，你第一時間會覺得佢係一個凡事求求期期唔可靠嘅人，唔好講話男女朋友，連普通朋友都唔想做

頭兩句你講得啱

跟住三句啲毒撚講得啱

佢地覺得自己不修邊幅成個乞衣咁好撚我行我素架

有啲毒撚仲會留日系中長髮 望到都覺得油膩

又唔做gym,一係痴肥，一係排骨